多田老師同吉田禮先係絕配 件衫根本死好命

多田老師勇敢面對自己感情
向吉野禮表明心意
又冇出術洗橫手
有學識有事業
思想單純冇機心
一級好男人
得到阿禮回應都係理所當然

面對女主角逃婚
都冇發老脾、出口傷人
反而大方接受令人難過既事實

件衫條死MK
自己又唔敢表白
份人又寸嘴、自以為事、恃住有主角光環洗橫手
咁多次都失敗都重有機會
求婚大作戰根本係好男人公敵

多田老師

條女係鍾意男主角多啲喎 你吹咩

阿禮唔配有多田

件衫一次又一次令阿禮失望

如果唔係隻天使畀機會佢返去過去

阿禮同多田老師根本一齊

咁講又係 逃婚雞

兩隻手都有鈕

毒撚比人溝走條女 聲都無得出

呢幕真係

多田個青梅竹馬好淫

其實睇果陣都覺得多田好撚慘

件衫同多田老師

十一年了

每年都要重溫一次多田老師既風味

真心慘 得付出 冇回報

件衫

多田真毒
難得有女都要比個mk仔同天使一齊恰9佢

點解老師食學生妹唔會比人屌？

屌人=葡萄

BTW中大物理湯兆昇老婆好似都係佢學生 雖然唔係物理系

多田靚仔 又專一

睇埋SP都叫做比返個青梅竹馬佢，都算安慰

SP唔算囉

同意

呢個時期嘅長澤雅美最正

雖然都有同感, 但係多田刷左健三既表白喎

BTW 都係健三廢得濟先搞咁耐

有無諗過禮都有問題？
佢決定得去抽就代表佢仲未放低健三啦，咁仲同人結婚

岩
根本老師先係絕配

臭雞唔珍惜

套劇嘅主旨就係想大家做多田老師
唔好錯過機會令自己後悔
因為現實世界冇教堂精靈，亦都冇hallelujah chance
唔會有mk仔搶你老婆

吉田禮not 吉野禮

永遠都要輸比mk仔

佢哋2個應該都扑過

呀禮同我先係絕配呀

呢套野話比你聽，毒撚永遠都係輸比mk仔

哈利路亞，Chance！

有緣無份

呢套根本垃圾
努力付出既人冇好報
有運氣既人就咁多年黎咩都冇做
順其自然就執到條女返黎
健三講到尾都係剩係諗自己

其實多田食過呀禮未

啱，有學識有風度有前途又肯氹阿禮，有乜理由個妖精會幫個MKsale仔搶自己老婆，仲要唔止幫一次，而係幫到得為止

第一次睇梗係覺得健禮有情人終成眷屬
大個咗睇返就會代入去多田角度
真係好撚慘

因為mk有強烈嘅悔恨

藤木直人好撚靚仔

健係mk嘅話就唔會又鍾意人又淆底唔敢表白啦
根本健設定上先係毒男，不過係山p做所以係靚仔毒男
反而個老師設定上係普通人

人地青梅竹馬，大家個心一早有對方，條中坑亂入就企開d啦

拍拖拍到談婚論嫁，斷估多田老師都中出過，點都叫賺返小小

健三由一手變吃二手閪，都算對佢懲罰

Dr.Tong結左婚 完全睇唔出

Oh baby no maybe

明天會放晴嗎

健個好兄弟先係真mk

啊sir食學生妹
臨門差一腳
個故事話比咁多位啊sir知
食學生妹無論咩機原巧合都好
始終都冇好結果

食女食到

咁係因為天使比件衫番去重刷好感度姐

呢兩日又睇返

有無高清版link
想珍藏

又想再睇多次
但係睇完個刻嘅心酸同寂寞
又令到我唔想再睇

佢個好兄弟醒到最後加多張相俾佢
呢d兄弟真係有今生冇來世

其實真係聰明 唔同健三呢啲mk sales

幹雄同佢條女好撚正

幹雄條仆街仔 中學已經食揸跑車嘅靚女

明日晴れるかな

食屎啦 垃圾

件衫靚仔 已贏

一定食左啦， 拍左成年拖先結婚
點會係處女

山下智久喎，俾我都即刻除褲啦
不過多田老師真係好慘

天使根本係惡魔
結婚當日先帶帽

呢套野睇咗兩集已經冇睇落去
因為個男主角太撚廢 廢到令人難以置信
仲話乜撚野神劇 係咪班毒撚喺男主身上睇到自己 一樣咁撚廢

好過結婚之後比人帽

聽講最後搵左個魚干女結婚

連矮仔都溝到女
件衫都仲係成個廢人咁
真係替老師慘

又唔識一早珍惜 次次都去到冇左先嚟後悔 睇到火滾

有冇人同我一樣
記得係天使而唔係精靈

長澤同綾賴

當年真係睇到好撚燥

刷人黑板唔使負責任呀

小鶴先係真毒撚，溝咗高妹榮倉奈奈

當年睇已經咁覺得
個個話好感動 但我睇多田老師先係最慘果個
如果個結局係最尾男主角選擇放手
有D野就算比你回到過去都係改變唔到
咁樣套劇一定可以再上一個層次

多田同禮有冇扑過

同果套比悲傷更悲傷的故事一樣
總有人做愛情犧牲品
真係好慘 唔希望現實版係自己呀！！

同感
現實冇可能返轉頭
醒下啦

冇扑過 ！

雞 ！

老師先可以寫黑板

幹雄先係人生勝利組

有女 有朋友 做到想做嘅事業

屌

他他生

有無ching有link？ 好想睇番

黎實習喳、喺到搞搞震、無件衫幫手搞關係根本就無同溝呀禮

多田兩隻手都有鈕扣果幕sad撚到
btw小鶴先係真男人 失敗幾多次都無放棄過

多田：禮已食，去食大波瑤

幹雄好似係發現到佢可以番過去改變野 所以加多張相

開多集求婚大作戰，多田做主角，禮做翻主角，要件杉擁有再失去

垃圾mk搶人條女

山p同連登仔都係中上樣毒撚，所以理論上連登仔最後都會識到件大波靚女，應該係條囡主動強暴連登仔

婚禮mc好廢 唔阻上佢

條女都唔係好人，明明本身都唔似鍾意多田，但又接受人地愛意仲要結婚
好彩結唔成，唔係日後實派帽比多田

睇嗰陣已經覺得比左咁多次機會主角佢都唔把握
次次都話下次一定會把握
佢根本唔配追到長澤

公廁

所以我太唔鐘意呢套劇
根本出術贏

講就講佢次次失敗

但其實第一集長澤份留戀係無咁重

佢每次返去都加重佢內心地位

最後先一炮成功

多田咁完美都俾人飛 現實大把呢種例子 好人有好報邊個想睇

多田先係仆街 冇啦啦刷走黑板d字 屌你老母多手怪

表白都要靠黑板 廢咗啲

爺爺

係

實習老師唔係老師

佢刷黑板都係陶瓷佬叫嘅

因為套劇想講既係 過去係改變唔到 要改變既係自己 點係將來做得更好去挽救

次次健三行前一步呀禮就退後一步
多田老師自己on9,結婚都可以主動比機會人悔婚

X2
覺得好自私
咁多人鐘意係因為有代入感 幻想空間

留得住個人 留唔住個心

第一次睇個陣的確會幫件衫條mk仔

越大越明白 多田老師先係人生

我睇到sp 果陣 見到禮走入禮堂 以為會好似健三咁 可以喊哈利路亞揾番健三

屌啦星仲要吹捧係神劇
要吹毒撚神劇我吹電車男啦

當年睇件衫 見倒佢拎包煙出黎 即刻

就算冇刷到黑板表白到都冇用，條Mk錫撚埋都可以冇下文，分明就自己抵撚死啦

日劇係咪好鐘意煲煙

咖啡牛奶個集
長澤多謝完到行返入班房個幕真係J到我出血

條撚樣明明有咁多次機會表白都唔好好珍惜，真係勁想打鳩佢